拍拖夾就夾 唔夾就點磨合都冇用

唔好以為一開頭唔夾可以慢慢黎
你就我我就你咁磨合
到最後其實係自己就對方就到變左唔係自己
奉勸大家一開頭唔夾又成日鬧交就唔好一齊
棧自己受氣